(p牌） 點睇呢部舊款B200

如題

柒

同寶馬2Tourer有異曲同工之妙

垃圾中既垃圾，完全無定位，廢柴先揸

垃圾mk用黎飛

揸緊

完美演繹窮撚又要買Benz

送比我都唔要 無力 內龍柒 外形柒 情願渣雀屎
唔知當年買呢款車既人咩心態